快撚啲死 唔死正仆街

快撚啲死 唔死正仆街

死jor mei

夜啦!快d去訓覺!

Ok

臭雞

都話未係 我而家仲係好乾淨

好撚臭

未

肥閪

好想死

幻想緊 你講日文把聲

go

no

早死早著
唔想咁長命

積下口德

絕咗交 唔好出現

死未

我未見到我ex 唔可以死

笑到我癲我屌

可肚可以喺度@人叫人快啲死